U.S. warns colleges to divest China stocks on.....

U.S. warns colleges to divest China stocks on de-listing risks

大學基金係頭盤，小試牛刀，黎緊 main dish先至超必，退休基金！

潮退，就會見到邊個冇著褲。

正快少少